[開定先]歐聯決賽 拜仁對利物浦（1）

古天奴決賽出到？

曼城俾人雙殺仲敢出黎吠？

支持利狗入決賽都唔撚得牙

樓主皇迷 咪屈

反猁，但唔知點解覺得猁狗真係有機